adresse du site (always data): http://zoolandia.alwaysdata.net/Dev_Web/

si jamais vous téléchargez le dossier 'final_version'
alors vous aurez les derniers code source, ceux qui sont à jour
et pour la compilation:
localhost: chemin où se trouve le repertoire final_version/Dev_Web/
normalement vous verrez la page index.php dans laquelle on voit les différents secteurs et une carte du zoo